{
  " Support Center Connection": "支持中心连接",
  "1H": "1小时",
  "1W": "1周",
  "24H": "24小时",
  "48H": "48小时",
  "A homogeneous pool of data disks is recommended for better performance.": "建议使用同类型数据磁盘，以获得更好的性能。",
  "About": "关于",
  "Accept the candidate nodes.": "接受候选的节点。",
  "Accept": "接受",
  "Access IP": "访问IP",
  "Access Keys created successfully": "访问密钥创建成功",
  "Access Keys creation failed": "访问密钥创建失败",
  "Access Keys": "访问密钥",
  "Access List": "访问列表",
  "Access Mode": "访问模式",
  "Access": "访问",
  "Account configuration deleted": "账户配置已删除",
  "Account configuration deletion failed": "账户配置删除失败",
  "Account configuration update failed": "账户配置更新失败",
  "Account configuration updated": "账户配置已更新",
  "Account Description": "账户描述",
  "Account Management": "账户管理",
  "Account must be disabled before it can be deleted": "必须禁用账户才能删除",
  "Account Name": "账户名",
  "Account {name} created": "已创建账户 {name}",
  "Account {name} creation failed": "创建账户 {name} 失败",
  "Account {name} deleted": "已删除账户 {name}",
  "Account {name} deletion failed": "删除账户 {name} 失败",
  "Account {name} update failed": "更新账户 {name} 失败",
  "Account {name} updated": "已更新账户 {name}",
  "Account": "账户",
  "Accounts": "账户",
  "Action failed": "操作失败",
  "Action in progress": "正在进行中",
  "Action succeeded": "操作成功",
  "Actions failed out of": "操作失败原因：",
  "Actions": "操作",
  "Activate EC2": "激活EC2",
  "Activate": "激活",
  "Activating node {name}": "激活节点 {name}",
  "Active deadline in seconds": "活跃期限以秒为单位",
  "Active": "活跃",
  "active": "活跃",
  "Add cache disks to pool": "将缓存磁盘添加到池中",
  "Add Cache Disks": "添加缓存磁盘",
  "Add Cache": "添加缓存",
  "Add Data Disks": "添加数据磁盘",
  "Add Data": "添加数据",
  "Add or remove protection plans.": "添加或删除保护计划。",
  "Add Rule": "添加规则",
  "Add": "添加",
  "Adding disk {diskModel} to pool {poolName} failed": "将磁盘 {diskModel} 添加到存储池 {poolName} 失败",
  "Additional disk size": "附加磁盘大小",
  "Additional ISO": "附加ISO",
  "Additional ISO...": "附加ISO...",
  "Advanced Properties": "高级属性",
  "ahead of": "先于",
  "Alarm Dismissed": "报警被解除",
  "Alarms & Events": "警报及事件",
  "Alarms Definitions": "警报定义",
  "Alarms": "警报",
  "All Accounts": "所有账户",
  "All Projects": "所有项目",
  "All tasks successfully completed": "所有任务成功完成",
  "All": "所有",
  "Allocate Floating IP": "分配的浮动 IP",
  "Allocate": "分配",
  "Allocated Storage": "分配的存储",
  "allocated": "分配",
  "Allocated": "分配",
  "allocating resources": "正在分配资源",
  "Allocation Pool": "分配池",
  "Allocation Pools": "分配池",
  "Allowed Values": "允许的值",
  "Analytics": "分析",
  "API Explorer": "API资源管理器",
  "Application Catalog": "应用目录",
  "Application creation failed": "创建应用失败",
  "Application deletion failed": "删除应用失败",
  "Application instance deletion failed": "删除应用实例失败",
  "Application instance update failed": "更新应用实例失败",
  "Application instance {name} deleted": "已删除应用实例 {name}",
  "Application instance {name} updated": "已更新应用实例 {name}",
  "Application Instance": "应用实例",
  "Application launch failed": "启动应用失败",
  "Application update failed": "更新应用失败",
  "Application {name} created": "已创建应用 {name}",
  "Application {name} deleted": "已删除应用 {name}",
  "Application {name} is starting": "正在启动应用 {name}",
  "Application {name} launched": "已启动应用 {name}",
  "Application {name} updated": "已更新应用 {name}",
  "Applications": "应用",
  "Apply Rule": "应用规则",
  "Apply Type": "应用类型",
  "Are you sure you want to cancel this Task?": "您确定要取消此任务吗？",
  "Are you sure you want to deactivate this ec2 network?": "您确定要停用此 EC2 网络吗？",
  "Are you sure you want to delete selected checkpoints?": "您确定要删除所选的检查点吗？",
  "Are you sure you want to delete this Bucket?": "您确定要删除这个桶吗？",
  "Are you sure you want to delete this Cassandra cluster?": "您确定要删除这个 Cassandra 集群吗？",
  "Are you sure you want to delete this Cluster?": "您确定要删除此集群吗？",
  "Are you sure you want to delete this image?": "您确定要删除此镜像吗？",
  "Are you sure you want to delete this instance type?": "您确定要删除此实例类型吗？",
  "Are you sure you want to delete this instance?": "您确定要删除此实例吗？",
  "Are you sure you want to delete this key pair?": "你确定要删除这个密钥对吗？",
  "Are you sure you want to delete this Load Balancer?": "您确定要删除此负载均衡器吗？",
  "Are you sure you want to delete this network?": "您确定要删除此网络吗？",
  "Are you sure you want to delete this object?": "你确定要删除对象吗？",
  "Are you sure you want to delete this project?": "您确定要删除此项目吗？",
  "Are you sure you want to delete this protection bank?": "你确定要删除此保护库吗？",
  "Are you sure you want to delete this protection plan?": "你确定要删除此保护计划吗？",
  "Are you sure you want to delete this protection target?": "你确定要删除此保护目标吗？",
  "Are you sure you want to delete this target group?": "您确定要删除此目标组吗？",
  "Are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除此用户吗？",
  "Are you sure you want to delete this VM?": "您确定要删除虚拟机吗？",
  "Are you sure you want to delete {name} volume?": "您确定要删除{name}卷吗？",
  "Are you sure you want to detach {name} volume?": "您确定要分离{name}卷吗？",
  "Are you sure you want to proceed?": "您确定要继续吗？",
  "Are you sure you want to reboot this instance?": "您确定要重新启动这个实例吗？",
  "Are you sure you want to remove 'aaa' filesystem?": "您确定要移除‘aaa’文件系统吗？",
  "Are you sure you want to remove 'aaaa' filesystem?": "您确定要移除‘aaaa’文件系统吗？",
  "Are you sure you want to remove 'as' filesystem?": "您确定要移除 ‘as’ 文件系统吗？",
  "Are you sure you want to remove selected resources?": "您确定要删除所选资源吗？",
  "Are you sure you want to remove the protection plan from the {resourceType}: {resourceName}?": "您确定要从 {resourceType} 中删除保护计划： {resourceName} ?",
  "Are you sure you want to remove this target?": "您确定要移除此目标吗？",
  "Are you sure you want to remove this Vip?": "你确定要删除这个虚拟ip吗？",
  "Are you sure you want to start the installation now?": "您确定现在要开始安装吗？",
  "are.you.sure.delete.vm": "您确定要删除{count}个虚拟机吗？",
  "as": "如",
  "Assign Project": "分配项目",
  "Assign User": "分配用户",
  "Attach External Storage": "附加外部存储",
  "Attach Floating-IP": "附加浮动 IP",
  "Attach Network": "附加网络",
  "Attach Parameter Group": "附加参数组",
  "Attach Parameters": "附加参数",
  "Attach VM": "附加虚拟机",
  "Attach Volume": "附加卷",
  "Attach": "附加",
  "Attached Mode": "附加模式",
  "Attached Networks": "附加网络",
  "Attached VM": "附加虚拟机",
  "Attaching disks to Storage Pool {name} failed": "将磁盘附加到存储池 {name} 失败",
  "Attaching disks to Storage Pool {name}": "将磁盘附加到存储池{name}",
  "Attaching external storage {name} failed": "附加外部存储 {name} 失败",
  "Attaching storage {name}": "正在附加存储 {name}",
  "Attachments": "附件",
  "Attempting to reconnect...": "尝试重新连接...",
  "Auto configured": "自动配置",
  "Auto Select": "自动选择",
  "Auto-Assignable Range": "可自动配置范围",
  "Available on all pools": "适用于所有池",
  "Available Subnets": "可用子网",
  "Back": "后退",
  "BackUp": "备份",
  "Backup": "备份",
  "Bank Details": "库详细信息",
  "Banks": "库",
  "behind": "晚于",
  "Block default": "默认块",
  "Block Storage": "块存储",
  "Bond": "绑定",
  "Boot firmware type of {name} was set to {firmwareType}": "{name}的启动固件类型被设置为{firmwareType}",
  "Boot Firmware Type": "启动固件类型",
  "Boot Firmware": "启动固件",
  "Boot Type": "启动类型",
  "Boot Volume": "启动卷",
  "Boot volume": "启动卷",
  "Bootable": "可启动",
  "Branding": "标记",
  "Browse...": "浏览...",
  "Bucket {bucketName} created": "已创建桶 {bucketName}",
  "Bucket {bucketName} creation failed": "创建桶 {bucketName}失败",
  "Bucket {bucketName} deleted": "桶 {bucketName}已删除",
  "Bucket {bucketName} deletion failed": "删除桶 {bucketName}失败",
  "Build monitor and scale container orchestration clusters": "构建监视和扩展容器编排集群",
  "button below to confirm and create the storage pool.": "按下面的按键以确认并创建存储池。",
  "By default the config file’s directory is:": "根据默认，配置文件的目录为：",
  "Cache Disks": "缓存磁盘",
  "Cache": "缓存",
  "Cached": "缓存",
  "Cancel Migration": "取消迁移",
  "Cancel Task": "取消任务",
  "Cancel": "取消",
  "Candidate": "候选人",
  "Capacity": "容量",
  "Capacity:": "容量：",
  "Cassandra cluster {name} creation failed": "未能创建 Cassandra 集群 {name}",
  "Cassandra cluster {name} deletion failed": "未能删除 Cassandra 集群 {name}",
  "Cassandra cluster {name} is being created": "正在创建 Cassandra 集群 {name}",
  "Cassandra cluster {name} is deleting": "正在删除 Cassandra 集群 {name}",
  "Cassandra cluster {name} updated": "已更新 Cassandra 集群 {name}",
  "Cassandra cluster, {name}, is growing": "Cassandra 集群，{name}，正在扩大",
  "Cassandra cluster, {name}, is shrinking": "Cassandra 集群，{name}，正在缩减",
  "Cassandra service is not initialized": "Cassandra 服务未能初始化",
  "Cassandra": "Cassandra",
  "Categories": "类别",
  "Category": "类别",
  "Change Language": "更改语言",
  "Change Password": "更改密码",
  "Checkpoint count": "检查点数量",
  "Checkpoint Retention": "检查点保留",
  "Checkpoints (Retention)": "检查点（保留）",
  "Checkpoints": "检查点",
  "CIDR": "CIDR",
  "CIDR:": "CIDR：",
  "cleaning": "清除中",
  "Clear All": "清除全部",
  "Clear Filters": "清除过滤器",
  "Clear Limit": "清除限制",
  "Clear": "清除",
  "Click here to initialize the service": "点击此处初始化服务",
  "Click here to reset the service": "点击此处重新启动此服务",
  "Clone Volume": "克隆卷",
  "Clone": "克隆",
  "Close Setup": "关闭设置",
  "closed": "已关闭",
  "Closed": "已关闭",
  "Cloud Services": "云服务",
  "Cloud-init script": "Cloud-init脚本",
  "cloud_admin": "cloud_admin",
  "Cluster IP": "集群IP",
  "Cluster Name": "集群名称",
  "Cluster Network": "集群网络",
  "Cluster {name} created": "已创建集群 {name}",
  "Cluster {name} creation failed": "创建集群 {name} 失败",
  "Cluster {name} deleted": "已删除集群{name}",
  "Cluster {name} deletion failed": "删除集群{name}失败",
  "Cluster {name} is being deleted": "正在删除集群{name}",
  "Cluster {name} is starting": "集群{name}正在启动",
  "Cluster {name} is stopping": "集群{name}正在停止",
  "Clusters": "集群",
  "clusters": "集群",
  "Color by": "按颜色分类",
  "Command": "命令",
  "completing some housekeeping actions and may result in": "正在完成一些内部操作，并可能导致",
  "Compute Overview": "计算概览",
  "Compute rule created successfully": "计算规则创建成功",
  "Compute rule {id} deleted successfully": "删除计算规则{id}成功",
  "Compute": "计算",
  "Configuration": "配置",
  "Configure Access": "配置访问",
  "Configure Additional Nodes": "配置其他节点",
  "Configure and manage your physical datacenter resources": "配置和管理您的物理数据中心资源",
  "Configure EC2 Networks": "配置 EC2 网络",
  "Configure Routes for network": "配置网络路由",
  "Configure Routes": "配置路由",
  "Configure Virtual IP": "配置虚拟IP",
  "Configure": "配置",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Connect": "连接",
  "Connected Nodes": "已连接的节点",
  "Connection Details": "连接详情",
  "Connection lost": "失去连接",
  "Connection restored": "连接恢复",
  "Connection": "连接",
  "Connectivity": "连通",
  "Container runtime version": "容器运行时间版本",
  "Containers": "容器",
  "Content-type": "内容类型",
  "Conversion has failed": "转换失败",
  "Conversion has started": "转换已开始",
  "copies": "副本",
  "Copy Parameter Group": "复制参数组",
  "Copy Volume": "复制卷",
  "Copy": "副本",
  "Copyright 2017": "版权所有2017",
  "Core Services": "核心服务",
  "Cores": "核心",
  "Could not attach VM {vmName} to {networkName} network": "无法将虚拟机 {vmName}附加到{networkName}网络",
  "Could not change password for user {name}": "无法更改用户{name}的密码",
  "Could not create compute rule": "无法创建计算规则",
  "Could not delete {id} compute rule": "无法删除{id}计算规则",
  "Could not set password for user {name}": "无法为用户{name}设定密码",
  "Could not update image {name}": "无法更新镜像{name}",
  "Could not {state} user {name}": "无法{state}用户{name}",
  "CPU Usage": "CPU使用率",
  "CPU": "CPU",
  "CPUs": "CPU",
  "Create & Attach": "创建 & 附加",
  "Create a private network and an edge network.": "创建私有网络与公有网络",
  "Create Account": "创建账户",
  "Create Alarm Definition": "创建警报定义",
  "Create and manage cloud instances using pre-defined or custom instance types and key pairs": "使用预设或自定义的实例类型和密钥组合来创建和管理云实例",
  "Create Bucket": "创建桶",
  "Create Cassandra Cluster": "创建 Cassandra 集群",
  "Create Credentials": "创建证书",
  "Create Database Engine": "创建数据库引擎",
  "Create Database Instance": "创建数据库实例",
  "Create Edge Network": "创建公有网络",
  "Create Filesystem": "创建文件系统",
  "Create folder": "创建文件夹",
  "Create Folder": "创建文件夹",
  "Create Image": "创建镜像",
  "Create Instance Type": "创建实例类型",
  "Create Instances based on choice of image, CPU, memory and storage sizing, and manage them": "根据镜像、CPU、内存和存储大小选择创建实例，并进行管理",
  "Create Kubernetes Cluster": "创建Kubernetes集群",
  "Create Load Balancer": "创建负载均衡器",
  "Create MapReduce Cluster": "创建 MapReduce 集群",
  "Create Network Pool": "创建网络池",
  "Create Network": "创建网络",
  "Create NFS Mount Target": "创建 NFS 挂载目标",
  "Create Node Network": "创建节点网络",
  "Create Object Store": "创建对象存储",
  "Create one or more storage pools.": "创建一个或存储池",
  "Create Private Network": "创建私有网络",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create Protection Bank": "创建保护库",
  "Create protection plan": "创建保护计划",
  "Create Protection Target": "创建保护目标",
  "Create Replica": "创建副本",
  "Create Router": "创建路由器",
  "Create Snapshot": "创建快照",
  "Create software-defined networks, routers and floating IPs within a virtual private cloud": "在一个私有云中创建由软件定义的网络、路由和浮动 IP 。",
  "Create storage pool": "创建存储池",
  "Create Storage Pool": "创建存储池",
  "Create Subnet": "创建子网",
  "Create Target Group": "创建目标组",
  "Create Template": "创建模板",
  "Create User": "创建用户",
  "Create VM Placement Rule for Project - {projectName}": "为项目- {projectName}创建虚拟机放置规则",
  "Create VM": "创建虚拟机",
  "Create Volume": "创建卷",
  "Create": "创建",
  "Created At": "创建于",
  "Created at": "创建于",
  "created at": "创建于",
  "Created": "已创建",
  "Creating replica failed": "创建副本失败",
  "Creating Storage Pool {name} failed": "创建存储池{name}失败",
  "Creating VM {name}": "创建虚拟机{name}",
  "creating": "正在创建",
  "Creation Date": "创建日期",
  "Creation date": "创建日期",
  "Credentials": "证书",
  "critical": "重要的",
  "Critical": "重要的",
  "Current Node": "当前节点",
  "Current Password": "现在的密码",
  "Custom": "自定义",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Data Disks": "数据磁盘",
  "Data Protection Connection": "数据保护连接",
  "Data Protection": "数据保护",
  "Data Type": "数据类型",
  "Data volume": "数据卷",
  "Data Volume": "数据卷",
  "data.disks.heatmap.step": "请记住： 您必须从至少 {replicaCount} 个不同的节点中选择磁盘",
  "data.ui.actions.confirm.detach": "您仍要从池中分离磁盘{name}吗？",
  "data.ui.actions.confirm.detach-multi": "您确定要从池中分离磁盘 {names} 吗？",
  "Database Clusters": "数据库集群",
  "Database name should be between 1-63 characters": "数据库名称长度必须在1-63个字符之间",
  "Database Name": "数据库名称",
  "Database Port": "数据库端口",
  "Database": "数据库",
  "Date": "日期",
  "DB Name": "数据库名称",
  "Deactivate EC2 Network": "停用 EC2 网络",
  "Deactivate EC2": "停用EC2",
  "Default block storage": "默认块存储",
  "Default Language": "默认语言",
  "Default object store": "默认对象存储",
  "Default Pool": "默认池",
  "Default storage pool updated for object store": "已将默认存储池更新为对象存储",
  "default.type": "默认类型：",
  "Define a VM Placement Rule": "定义一项虚拟机放置规则",
  "Define VLAN": "定义VLAN",
  "degraded": "降级",
  "Delete Bucket": "删除桶",
  "Delete Cassandra Cluster": "删除 Cassandra 集群",
  "Delete Checkpoints": "删除检查点",
  "Delete Cluster": "删除集群",
  "Delete Image": "删除镜像",
  "Delete Instance Type": "删除实例类型",
  "Delete Key Pair": "删除密钥对",
  "Delete Load Balancer": "删除负载均衡器",
  "Delete Network": "删除网络",
  "Delete object": "删除对象",
  "Delete Project": "删除项目",
  "Delete Protection Bank": "删除保护库",
  "Delete Protection Plan": "删除保护计划",
  "Delete Protection Target": "删除保护目标",
  "Delete RDS instance": "删除 数据库实例",
  "Delete Router": "删除路由器",
  "Delete Security Group": "删除安全组",
  "Delete Target Group": "删除目标组",
  "Delete User": "删除用户",
  "Delete VM": "删除虚拟机",
  "Delete VMs": "删除虚拟机",
  "Delete Volume": "删除卷",
  "Delete": "删除",
  "Deleting Storage Pool {name} failed": "删除存储池{name}失败",
  "deleting": "正在删除",
  "deleting.checkpoints.notification": "删除{checkpointsCount}个检查点",
  "deleting.resources.notification": "删除{resourcesCount}个资源",
  "deleting.vms.notification": "删除{vmsCount}个虚拟机",
  "Deployments": "部署",
  "Description": "描述",
  "description": "描述",
  "Destination": "目标",
  "Detach Volume": "分离卷",
  "Detach": "分离",
  "Detaching disks from Storage Pool {name}": "将磁盘脱离存储池 {name}",
  "Details": "详情",
  "Determine which of the following services should be enabled": "决定下述何项服务应被启用",
  "DHCP IPs": "DHCP IP",
  "DHCP": "DHCP",
  "Different-tagged VMs": "不同标记的虚拟机",
  "Direction": "方向",
  "Disable Embedded Security": "禁用嵌入式安全",
  "Disable": "关闭",
  "disabled": "关闭",
  "Disabled": "关闭",
  "Disconnect LDAP": "断开 LDAP",
  "Disconnected Nodes": "断开节点",
  "Discovery Interface": "发现接口",
  "Disk {diskModel} added to pool {poolName}": "已将磁盘 {diskModel} 添加到存储池 {poolName}",
  "Disk {diskModel} removed from pool {poolName}": "已将磁盘 {diskModel} 从存储池 {poolName} 移除",
  "Disk": "磁盘",
  "disks (GB)": "磁盘（GB）",
  "Disks Summary": "磁盘概览",
  "Disks were attached to Storage Pool {name}": "磁盘已附加到存储池{name}",
  "Disks were detached from storage pool": "磁盘已从存储池分离",
  "Disks": "磁盘",
  "disks": "磁盘",
  "Dismiss": "解除",
  "Display Name": "显示名称",
  "Display name": "显示名称",
  "DNS Name Servers": "DNS名称服务器",
  "DNS policy": "DNS策略",
  "DNS Servers": "DNS服务器",
  "Do you want to recover the VM?": "您要恢复虚拟机吗？",
  "Documentation": "文件",
  "Domain": "域",
  "down": "关闭",
  "Download of {url} has failed": "{url}的下载失败",
  "Download of {url} has started": "{url}的下载已开始",
  "Download": "下载",
  "Downloading {name} failed": "下载{name}失败",
  "Downloading {name} succeeded": "下载{name}成功",
  "Downloading {name}": "正在下载{name}",
  "Drop File Here": "请把文件放在这里",
  "Drop the file here": "请把文件放在这里",
  "Drop the icon file here": "请把图标文件放在这里",
  "Drop the init file here": "请把初始化文件放在这里",
  "Drop the logo file here": "请把商标文件放在这里",
  "E-mail": "邮箱",
  "e.g. 1:2::ff/104": "例如：1:2::ff/104",
  "e.g. 3D:F2:C9:A6:B3:4F": "例如：3D:F2:C9:A6:B3:4F",
  "e.g. 10.11.12.0": "例如：10.11.12.0",
  "e.g. 10.11.12.0/24": "例如：10.11.12.0/24",
  "e.g. 10.11.12.13 or mydomain.com": "例如：10.11.12.13 或 mydomain.com",
  "e.g. 10.11.12.13": "例如：10.11.12.13",
  "e.g. cn=ldap,cn=Users,dc=myorganization,dc=com": "例如：cn=ldap,cn=Users,dc=myorganization,dc=com",
  "e.g. cn=Users,dc=myorganization,dc=com": "例如：cn=Users,dc=myorganization,dc=com",
  "e.g. dc=myorganization,dc=com": "例如：dc=myorganization,dc=com",
  "Easily run and scale big data frameworks across instances": "跨实例轻松地运行和扩展大型数据框架",
  "EC2 Network successfully activated for {networkName} network": "为{networkName}网络成功激活EC2网络",
  "EC2 Network successfully deactivated for {networkName} network": "为{networkName}网络成功停用EC2网络",
  "EC2 Network": "EC2网络",
  "EC2 Networks": "EC2 网络",
  "Edge Network": "公有网络",
  "Edge": "公有",
  "Edit Limits": "编辑限制",
  "Edit": "编辑",
  "email": "邮箱",
  "Empty Range": "空白范围",
  "Enable": "启用",
  "Enabled": "启用",
  "enabled": "启用",
  "End port": "终端端口",
  "End Time": "结束时间",
  "End:": "结束：",
  "Endpoint": "端点",
  "Enforcement": "执行",
  "Enforcement:": "执行：",
  "Engine is not ready, please contact your administrator to initialize it": "引擎尚未备妥，请联系您的管理员以进行初始化",
  "Engine Package": "引擎包",
  "Engine Version {display_name} could not be created": "引擎版本{display_name}无法创建",
  "Engine Version {display_name} created successfully": "引擎版本{display_name}创建成功",
  "Engine Version {name} could not be updated": "引擎版本{name}无法更新",
  "Engine Version {name} updated successfully": "引擎版本{name}更新成功",
  "Engine Version": "引擎版本",
  "Engine": "引擎",
  "Engine:": "引擎：",
  "Engines": "引擎",
  "entering maintenance": "进入维护",
  "Entity Name": "实体名称",
  "Entity Type": "实体类型",
  "Entity": "实体",
  "Error during volume creation for VM {name}": "在为虚拟机{name}创建卷时失败",
  "Error initializing Load Balancer service": "初始化负载均衡器服务时出错",
  "Error resetting object store service": "创建对象存储服务时出错",
  "Error": "错误",
  "error": "错误",
  "Ethertype": "以太网类型",
  "Event Type": "事件类型",
  "Events": "事件",
  "Expose": "暴露",
  "Extend Volume": "扩展卷",
  "Extend": "扩展",
  "External Gateway": "外部网关",
  "External IP": "外部IP",
  "External Storage": "外部存储",
  "External": "外部",
  "Failed activating node {name}": "激活节点 {name} 失败",
  "Failed creating VM {name}": "无法创建虚拟机{name}",
  "Failed Disks:": "失败磁盘：",
  "Failed dismissing alarm": "解除警报失败",
  "Failed to activate EC2 Network for {networkName} network": "无法为{networkName}网络激活EC2网络",
  "Failed to add network route": "添加网络路由失败",
  "Failed to add tag to node {name}": "节点 {name} 添加标签失败",
  "Failed to add tag to vm {name}": "无法将标签添加给虚拟机 {name}",
  "Failed to approve node {name}": "批准节点 {name} 失败",
  "Failed to attach vm {vm} to network {network}": "无法将虚拟机{vm}附加到网络{network}",
  "Failed to cancel migration for VM {vmName}": "无法取消虚拟机{vmName}迁移",
  "Failed to deactivate EC2 Network for {networkName} network": "无法为{networkName}网络停用EC2网络",
  "Failed to define VLAN": "无法定义VLAN",
  "Failed to detach network": "无法分离网络",
  "Failed to move VM {vmName} to {hostname}": "无法将虚拟机 {vmName}移动到{hostname}",
  "Failed to put node {name} into maintenance mode": "将节点 {name} 设为维护模式失败",
  "Failed to reject node {name}": "拒绝节点 {name} 失败",
  "Failed to remove node {name}": "移除节点 {name} 失败",
  "Failed to remove tag from node {name}": "从节点 {name} 移除标签失败",
  "Failed to remove tag from vm {name}": "无法从虚拟机 {name}中删除标签",
  "Failed to rename Storage Pool {poolName}": "未能重命名存储池 {poolName}",
  "Failed to rename VM {vmName}": "无法重命名虚拟机{vmName}",
  "Failed to set boot firmware type of {name} to {firmwareType}": "无法将{name}的启动固件类型设置为{firmwareType}",
  "Failed to update node {nodeName}": "更新节点 {nodeName} 失败",
  "Failed to update protection for VM {name}": "无法为虚拟机{name}更新保护",
  "Failed to {action} {name} service": "{action} {name} 服务失败",
  "Failed": "失败",
  "failed": "失败",
  "Family": "家族",
  "Favicon Logo": "FAvicon Logo",
  "fetching images": "正在获取镜像",
  "File Systems": "文件系统",
  "File to upload": "无法上传",
  "File {name} upload failed": "上传文件{name}失败",
  "File {name} uploaded successfully": "上传文件{name}成功",
  "File": "文件",
  "files larger than 0.5 TiB should be uploaded via URL": "大于0.5 TiB的文档应该通过 URL 上传",
  "Filesystem creation failed": "未能创建 文件系统",
  "Filesystem deletion failed": "未能删除 文件系统",
  "Filesystem service is initializing": "已初始化 NFS",
  "Filesystem service is not initialized": "未能初始化 NFS 服务",
  "Filesystem {name} is creating": "正在创建 文件系统 {name}",
  "Filesystem {name} removed": "已移除 文件系统 {name}",
  "Filter": "过滤器",
  "Filter:": "过滤器：",
  "Fingerprint": "指纹",
  "Finish": "完成",
  "Finished": "完成",
  "finished": "完成",
  "Firmware Type": "固件类型",
  "Floating IP allocation failed": "浮动IP分配失败",
  "Floating IP association failed": "浮动IP关联失败",
  "Floating IP deletion failed": "删除浮动IP失败",
  "Floating IP disassociation failed": "浮动IP分离失败",
  "Floating IP successfully allocated": "浮动IP分配成功",
  "Floating IP successfully associated": "浮动IP关联成功",
  "Floating IP successfully deleted": "删除浮动IP成功",
  "Floating IP successfully disassociated": "浮动IP分离成功",
  "Floating IP": "浮动IP",
  "Floating IPs": "浮动IP",
  "Floating-IPs": "浮动IP",
  "Folder {name} created": "已创建文件夹{name}",
  "Folder {name} creation failed": "创建文件夹{name}失败",
  "For example, if your Installation ISO would be a Windows ISO, it will probably be missing the storage and": "例如，如果您的安装镜像文件将是Windows镜像文件，则可能会丢失存储和",
  "Force Maintenance": "强制维护",
  "Force node to maintenance": "强制节点进行维护",
  "Force Stop": "强制停止",
  "Forcing a node into maintenance mode prevents the system from": "强制节点进入维护模式可防止系统出现",
  "Free Capacity": "可用容量",
  "Free for VMs": "虚拟机可用",
  "Free": "可用",
  "Free:": "可用：",
  "Frequency": "频率",
  "From Image": "来自镜像",
  "From State": "来自状态",
  "From Volume": "来自卷",
  "From:": "来自：",
  "full system failure": "全系统故障",
  "Gateway": "网关",
  "Gateway:": "网关：",
  "General": "一般",
  "Generate a key pair and download the private key": "生成一个密钥对并下载私钥",
  "Generate Key Pair": "生成密钥对",
  "Generate": "生成",
  "Get Password": "获取密码",
  "Get Windows Password": "获取 Windows 密码",
  "Getting Started": "入门指南",
  "Go ahead and add some": "继续添加一些",
  "Go to Router": "前往路由器",
  "Go to Tasks": "前往任务",
  "Go to VM": "前往虚拟机",
  "Go to VMs": "前往虚拟机",
  "Group by": "按组分类",
  "Group Filter": "组过滤器",
  "Group Tree DN": " DN组树",
  "Group": "组",
  "Grow Cassandra Cluster": "扩大 Cassandra 集群",
  "Grow": "扩大",
  "Growth of Cassandra cluster, {name} failed": "扩大 Cassandra 集群{name}失败",
  "Guest Network Pool": "来宾网络池",
  "Guest Network Pools": "来宾网络池",
  "H/A": "H/A",
  "Hard – VMs will be created only within the rule's constraints": "硬性-虚拟机将仅在规则的限制内创建",
  "Hardware": "硬性",
  "Health": "健康",
  "healthy": "健康",
  "Help": "帮助",
  "here": "此处",
  "Hi {username}": "您好 {username}",
  "High Availability could not be disabled for VM {name}": "无法为虚拟机{name}禁用高可用性",
  "High Availability could not be enabled for VM {name}": "无法为虚拟机{name}启用高可用性",
  "High Availability disabled for VM {name}": "已为虚拟机{name}禁用高可用性",
  "High Availability enabled for VM {name}": "已为虚拟机{name}启用高可用性",
  "High Availability": "高可用性",
  "High availability": "高可用性",
  "High level overview of infrastructure to effectively manage and optimize resources": "对基础设施进行高层次的概述，以有效地管理和优化资源",
  "History": "历史",
  "Host IP": "主机IP",
  "Host IPC": "主机IPC",
  "Host network": "主机网络",
  "Host PID": "主机PID",
  "Hostname": "主机名",
  "Icon file": "图标文件",
  "ID": "ID",
  "Identity Provider": "身份提供商",
  "If this is not the address, modify it accordingly.": "如果不是这个地址，请依此修改。",
  "If you want to use a different directory run the following command:": "如果您想用不同的目录来运行下述指令：",
  "Image creation failed": "创建镜像失败",
  "Image Name": "镜像名称",
  "Image updated successfully": "已成功更新镜像",
  "Image {name} created": "已创建镜像{name}",
  "Image {name} creation failed": "创建镜像{name}失败",
  "Image {name} deleted": "已删除镜像{name}",
  "Image {name} deletion failed": "删除镜像{name}失败",
  "Image": "镜像",
  "Images": "镜像",
  "Import Method": "导入方式",
  "Import VM": "导入虚拟机",
  "Import": "导入",
  "In Maintenance": "维护中",
  "In Progress": "进行中",
  "In-Use": "使用中",
  "in-use": "使用中",
  "Inadequate": "不足",
  "Info": "信息",
  "info": "信息",
  "Initial nodes": "初始节点",
  "Initialization Failed": "初始化失败",
  "Initialization has begun": "初始化已开始",
  "Initialize": "初始化",
  "Initializing filesystem service": "正在初始化 NFS 服务",
  "Initializing Load Balancer service": "正在初始化负载均衡服务",
  "Initializing Load Balancer": "正在初始化负载均衡",
  "Initializing object store service": "正在初始化对象存储服务",
  "Initializing": "正在初始化",
  "input-filters": "输入-筛选项",
  "Install from ISO": "从ISO文件安装",
  "Install": "安装",
  "Installation ISO": "安装ISO",
  "Installed version": "安装的版本",
  "Instance creation failed": "创建实例失败",
  "Instance deletion failed": "删除实例失败",
  "Instance info failed": "实例信息失败",
  "Instance Name": "实例名称",
  "Instance resize failed": "未能调整实例大小",
  "Instance type {name} access list could not be updated": "实例类型{name}访问列表无法更新",
  "Instance type {name} access list updated": "实例类型{name}访问列表已更新",
  "Instance type {name} could not be created": "无法创建实例类型{name}",
  "Instance type {name} could not be deleted": "无法删除实例类型{name}",
  "Instance type {name} created": "已创建实例类型{name}",
  "Instance type {name} deleted": "已删除实例类型{name}",
  "Instance Type": "实例类型",
  "Instance Type:": "实例类型：",
  "Instance Types": "实例类型",
  "Instance update failed": "更新实例失败",
  "Instance {id} info": "实例{id}信息",
  "Instance {name} is creating": "正在创建实例{name}",
  "Instance {name} is rebooting": "正在重新启动实例 {name}",
  "Instance {name} is resizing": "实例 {name} 正在调整大小",
  "Instance {name} removed": "已移除实例{name}",
  "Instance {name} replica created": "已创建实例 {name} 的副本",
  "Instance {name} resized": "实例 {name} 已完成调整大小",
  "Instance {name} updated": "已更新实例{name}",
  "instance": "实例",
  "Instance": "实例",
  "Instances": "实例",
  "Instructions": "说明",
  "Interface Status": "实例状态",
  "Interface": "接口",
  "Interfaces": "接口",
  "Internal IP": "内部IP",
  "Internal Networks": "内部网络",
  "Internal": "内部",
  "IO/s": "IO/s",
  "IOPS": "IOPS",
  "IP Address": "IP 地址",
  "IP is in use": "IP 正在使用中",
  "IP is not in the allocation pool": "IP 不在分配池中",
  "IP Method": "IP方法",
  "IP of {name} was set to {ip}": "{name} 的 IP 被设置为 {ip}",
  "IP Pool": "IP 池",
  "IP should be a member of the subnet": "IP 地址必须在子网内",
  "IP Update Failed": "IP 更新失败",
  "IP Updated": "IP 已更新",
  "IP": "IP",
  "IP:": "IP:",
  "IPs": "IPs",
  "ISO file which would install these VirtIO drivers.": "将安装这些VirtIO驱动程序的镜像文件。",
  "item.alarm-definition": "{count, plural, =1 {Alarm Definition} 其他 {Alarm Definitions} }",
  "item.application": "{count, plural, =1 {Application} 其他 {Applications} }",
  "item.bank": "{count, plural, =1 {Bank} 其他 {Banks} }",
  "item.cluster": "{count, plural, =1 {Cluster} 其他 {Clusters} }",
  "item.container": "{count, plural, =1 {Container} 其他 {Containers} }",
  "item.count": "{count, plural, =1 {Item} other {Items} }",
  "item.deployment": "{count, plural, =1 {Deployment} 其他{Deployments} }",
  "item.disk": "{count, plural, =1 {Disk} 其他 {Disks} }",
  "item.engine": "{count, plural, =1 {Engine} 其他 {Engines} }",
  "item.event": "{count, plural, =1 {Event} 其他 {Events} }",
  "item.floating-ip": "{count, plural, =1 {Floating IP} 其他 {Floating IPs} }",
  "item.image": "{count, plural, =1 {Image} 其他 {Images} }",
  "item.instance": "{count, plural, =1 {Instance} 其他 {Instances} }",
  "item.instance-type": "{count, plural, =1 {Instance Type} 其他 {Instance Types} }",
  "item.key-pair": "{count, plural, =1 {Key Pair} 其他 {Key Pairs} }",
  "item.load-balancer": "{count, plural, =1 {Load Balancer} 其他 {Load Balancers} }",
  "item.logical-network": "{count, plural, =1 {Logical Network} 其他 {Logical Networks} }",
  "item.network": "{count, plural, =1 {Network} 其他 {Networks} }",
  "item.node": "{count, plural, =1 {Node} 其他 {Nodes} }",
  "item.node-network": "{count, plural, =1 {Node Network} 其他 {Node Networks} }",
  "item.object": "{count, plural, =1 {Object} 其他 {Objects} }",
  "item.parameter": "{count, plural, =1 {Parameter} 其他 {Parameters} }",
  "item.parameter-group": "{count, plural, =1 {Parameter Group} 其他 {Parameter Groups} }",
  "item.physical-network-vip": "{count, plural, =1 {Physical Network Vip} 其他{Physical Network Vips} }",
  "item.plan": "{count, plural, =1 {Plan} 其他 {Plans} }",
  "item.pod": "{count, plural, =1 {Pod} 其他 {Pods} }",
  "item.pool": "{count, plural, =1 {Pool} 其他 {Pools} }",
  "item.project": "{count, plural, =1 {Project} 其他 {Projects} }",
  "item.replication": "{count, plural, =1 {Replication} 其他 {Replications} }",
  "item.resource": "{count, plural, =1 {Resource} 其他 {Resources} }",
  "item.route": "{count, plural, =1 {Route} 其他 {Routes} }",
  "item.router": "{count, plural, =1 {Router} 其他 {Routers} }",
  "item.rule": "{count, plural, =1 {Rule} 其他 {Rules} }",
  "item.security-group": "{count, plural, =1 {Security Group} 其他 {Security Groups} }",
  "item.service": "{count, plural, =1 {Service} 其他 {Services} }",
  "item.snapshot": "{count, plural, =1 {Snapshot} 其他 {Snapshots} }",
  "item.subnet": "{count, plural, =1 {Subnet} 其他 {Subnets} }",
  "item.target": "{count, plural, =1 {Target} 其他 {Targets} }",
  "item.target-group": "{count, plural, =1 {Target Group} 其他 {Target Groups} }",
  "item.task": "{count, plural, =1 {Task} 其他 {Tasks} }",
  "item.tenant": "{count, plural, =1 {Tenant} 其他 {Tenants} }",
  "item.user": "{count, plural, =1 {User} 其他 {Users} }",
  "item.vip": "{count, plural, =1 {Virtual IP} 其他 {Virtual IPs} }",
  "item.vm": "{count, plural, =1 {VM} 其他 {VMs} }",
  "item.volume": "{count, plural, =1 {Volume} 其他 {Volumes} }",
  "items.counter": "{count} {units}",
  "Join pool": "连接池",
  "Kernel version": "内核版本",
  "Key Name": "密钥名称",
  "Key Pair {name} created": "已创建密钥对{name}",
  "Key Pair {name} creation failed": "创建密钥对{name}失败",
  "Key Pair {name} deleted": "已删除密钥对{name}",
  "Key Pair {name} deletion failed": "删除密钥对{name}失败",
  "Key Pair": "密钥对",
  "Key Pairs": "密钥对",
  "Key": "密钥",
  "Key:": "密钥：",
  "Keypair": "密钥对",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Kube proxy version": "Kube代理版本",
  "Kubernetes Clusters": "Kubernetes集群",
  "Kubernetes": "Kubernetes",
  "Kublet version": "Kublet版本",
  "Language": "语言",
  "Last change": "最近更改",
  "Last checkpoint": "最近检查点",
  "Last Saved": "最近保存",
  "Last triggered": "最近触发",
  "Last Update": "最近更新",
  "Last": "最后",
  "Latency": "延迟",
  "Launch": "启动",
  "LDAP Parameters": "LDAP 参数",
  "Legend": "备注",
  "Limit will prevent allocation of additional resources": "限制将会阻止分配附加的资源",
  "limit": "限制",
  "Limit": "限制",
  "Limits update failed": "更新限制失败",
  "Limits updated successfully": "已成功更新限制",
  "Limits": "限制",
  "Listeners": "监听",
  "Load Balancer initialization failed": "负载均衡器初始化失败",
  "Load Balancer is initializing": "正在初始化负载均衡",
  "Load Balancer service initialized": "负载均衡服务初始化完成",
  "Load Balancer service is not initialized": "负载均衡服务未初始化",
  "Load Balancer service was reset": "负载均衡服务已重设",
  "Load Balancer Updated": "已更新负载均衡",
  "Load Balancer was successfully updated": "已成功更新负载均衡",
  "Load Balancer {name} creation failed": "创建负载均衡{name}失败",
  "Load Balancer {name} deletion failed": "删除负载均衡{name}失败",
  "Load Balancer {name} is being created": "正在创建负载均衡{name}",
  "Load Balancer {name} is deleting": "正在删除负载均衡{name}",
  "Load Balancer": "负载均衡",
  "Load Balancers": "负载均衡",
  "Load Balancing": "负载均衡",
  "Locate": "位于",
  "locked": "已锁定",
  "Logical Networks": "逻辑网络",
  "Login and About Logo": "登录和关于标志",
  "Login Failed": "登录失败",
  "Login Services Info": "登录服务信息",
  "Login": "登录",
  "Logo file": "商标文件",
  "Logout": "退出",
  "Logs": "日志",
  "MAC Address": "MAC地址",
  "MAC": "MAC",
  "Main Navigation Pane Logo": "主导航窗标志",
  "maint.": "维护",
  "Maintenance": "维护",
  "Make Private": "私有",
  "Make Public": "公有",
  "Manage Cluster Services": "管理集群服务",
  "Manage data using block volumes, snapshots, or object storage": "使用卷、快照或对象存储来管理数据",
  "Manage Roles": "管理角色",
  "Manage your accounts, projects and users": "管理您的账户、项目和用户",
  "Management Link": "管理链接",
  "Manufacturer": "生产商",
  "Map Reduce": "Map Reduce",
  "MapReduce cluster modify failed": "MapReduce 集群修改失败",
  "MapReduce cluster {name} creation failed": "MapReduce 集群{name}创建失败",
  "MapReduce cluster {name} deletion failed": "MapReduce 集群{name}删除失败",
  "MapReduce cluster {name} is being created": "MapReduce 集群{name}已创建",
  "MapReduce cluster {name} is deleting": "MapReduce 集群{name}正在删除中",
  "MapReduce cluster {name} modified": "MapReduce 集群{name}已修改",
  "Marketplace": "市场",
  "Master Instance Type": "主实例类型",
  "Master Password": "主用户密码",
  "Master Security Group": "主安全组",
  "Master User Name": "主用户名",
  "Max speed": "最大速度",
  "Memory Usage": "内存使用情况",
  "Memory": "内存",
  "Menu": "菜单",
  "Message": "消息",
  "Metadata": "元数据",
  "Migrate VM": "迁移虚拟机",
  "Migrate": "迁移",
  "Mirrors": "镜像",
  "modal.maintenance": "您确定要将节点{name}设置为维护模式？",
  "modal.maxfilesize": "最大文件大小为{maxSize}",
  "modal.removenode": "您确定要从该区域删除{name}吗？",
  "modal.vm-migrate.message": "虚拟机{vmName}当前位于节点{nodeName}。",
  "modal.vm-recover.message": "您即将恢复{name}。",
  "Model": "模型",
  "Modifiable": "可修改",
  "Modified": "修改",
  "Modify Alarm Definition": "修改警报定义",
  "Modify Cassandra Cluster": "修改 Cassandra 集群",
  "Modify Database Engine": "修改数据库引擎",
  "Modify Engine Version": "修改引擎版本",
  "Modify IP of {name}": "修改 {name} 的 IP",
  "Modify Network Pool": "修改网络池",
  "Modify Network": "修改网络",
  "Modify RDS Instance": "修改数据库实例",
  "Modify VM": "修改虚拟机",
  "Modify": "修改",
  "Modifying VM {name}": "正在修改虚拟机{name}",
  "Monitoring": "监控",
  "More": "更多",
  "Mount Targets": "挂载目标",
  "Move File": "移动文件",
  "Move node to maintenance": "将节点设置为维护模式",
  "Multiple pools": "多个池",
  "Name of key pair associated with this instance:": "与此实例相关的密钥对的名称：",
  "Name should be between 3-63 characters long. Should not contain characters other than lowercase, numbers and hyphens. Should end with a lowercase character or number and not be formatted as an IP address": "名称长度应介于3-63个字符 不应包含除了小写、数字与连字符号外的字符。 应该以小写字符或数字来做结尾，并且不可是 IP 地址的形式",
  "Name should not contain slashes": "名称不应包含斜杠",
  "Name": "名字",
  "name": "名字",
  "Names": "名字",
  "Namespace": "命名空间",
  "Network ID": "网络ID",
  "Network Pool created": "已创建网络池",
  "Network Pool creation failed": "创建网络池失败",
  "Network Pool update failed": "更新网络池失败",
  "Network Pool was updated": "已更新网络池",
  "Network Pools": "网络池",
  "Network route added successfully": "已成功添加网络路由",
  "Network Usage": "网络使用情况",
  "Network {name} could not be created": "无法创建网络{name}",
  "Network {name} could not be deleted": "无法删除网络{name}",
  "Network {name} created": "已创建网络{name}",
  "Network {name} deleted": "已删除网络{name}",
  "Network {name} updated": "已更新网络{name}",
  "Network": "网络",
  "Networking": "网络",
  "networks drivers needed to create a Symphony VM. In this case, you would select an additional installation": "网络驱动程序需要创建一个CloudoorSphere虚拟机。 在这种情况下，您将选择其他安装",
  "Networks": "网络",
  "New Password": "新密码",
  "new": "新的",
  "Next Hop": "下一跳",
  "Next": "下一个",
  "NFS initialization failed": "未能初始化 NFS",
  "NFS mount target creation failed": "未能创建 NFS 挂载目标",
  "NFS mount target deletion failed": "未能删除 NFS 挂载目标",
  "NFS mount target is creating": "正在创建 NFS 挂载目标",
  "NFS mount target {ip} removed": "已移除 NFS 挂载目标 {ip}",
  "NFS": "NFS",
  "No active VMs": "无活跃虚拟机",
  "No alarms": "没有警报",
  "No applications": "无应用程序",
  "No checkpoints available": "无可用检查点",
  "No database engines available": "没有可用的数据库引擎",
  "No database instances available": "没有可用的数据库实例",
  "No Floating IPs available on this network": "在此网络中没有浮动 IP可用",
  "No Images available": "无可用镜像",
  "No instances available": "无可用实例",
  "No items were found": "未找到项目",
  "No logs available": "无可用的日志",
  "No new notifications": "无新通知",
  "No Nodes available": "没有可用节点",
  "No nodes for this VLAN": "此 VLAN 中无节点",
  "No Parameter Groups Available": "无可用参数组",
  "No Parameters Available": "无可用参数",
  "No placement rules apply to this VM": "未为此虚拟机应用放置规则",
  "No Protection banks defined": "未定义保护库",
  "No Protection plans defined": "未定义保护计划",
  "No Protection targets defined": "未定义保护目标",
  "No resources protected by this bank": "此库无资源保护",
  "No resources protected by this plan": "此计划无资源保护",
  "No results found": "未找到结果",
  "No Subnet defined": "未定义子网",
  "No Subnets for this VLAN": "此 VLAN 中无子网",
  "No Target Groups available": "无可用目标组",
  "No tasks found": "未发现任务",
  "No tasks today": "今日无任务",
  "No VIPs for this VLAN": "此VLAN无虚拟IPs",
  "No VM Placement Rules have been defined for this project": "未为此项目定义虚拟机放置规则",
  "Node Access IP": "节点访问IP",
  "Node Availability & Health": "节点可用性及健康",
  "Node name": "节点名字",
  "Node Network": "节点网络",
  "Node Networks": "节点网络",
  "Node properties": "节点属性",
  "Node {name} approved": "节点{name}已批准",
  "Node {name} going into maintenance mode": "节点{name}进入维护模式",
  "Node {name} is being forcefully deactivated": "节点{name}被强制禁用",
  "Node {name} rejected": "节点{name}被拒绝",
  "Node {name} removed": "节点{name}已删除",
  "Node": "节点",
  "Nodes": "节点",
  "None": "无",
  "Notifications": "通知",
  "Number of additional disks": "附加磁盘数量",
  "Number of Instances": "实例数量",
  "Number of Mirrors": "镜像数量",
  "Number of Nodes": "节点数量",
  "Object default": "对象默认值",
  "Object Storage": "对象存储",
  "Object store initialization failed": "未能初始化对象存储服务",
  "Object store is initializing": "正在初始化对象存储",
  "Object store service is not initialized": "未能初始化对象存储服务",
  "Object store service requires access keys": "对象存储服务需要访问密钥",
  "Object store service was reset": "已重置对象存储服务",
  "Object {name} delete failed": "删除对象{name}失败",
  "Object {name} deleted": "已删除对象{name}",
  "Object {name} move failed": "移动对象{name}失败",
  "Object {name} rename failed": "重命名对象{name}失败",
  "Object {objectName} could not be made private": "目标{objectName}无法私有化",
  "Object {objectName} could not be made public": "目标{objectName}无法公开化",
  "Object {objectName} was made private": "目标{objectName}已私有化",
  "Object {objectName} was made public": "目标{objectName}已公开化",
  "Object {oldName} renamed to {newName}": "对象{oldName}重命名为{newName}",
  "Object {sourceName} moved to {targetName}": "对象{sourceName}移动到{targetName}",
  "Objects": "对象",
  "Ok": "确定",
  "ok": "确定",
  "On-Demand - Most of the VM’s provisioned memory and a minimal amount of CPU are always available.": "按需 - 大多数虚拟机的配置内存和最少量的CPU始终可用。",
  "Optimize workloads using load balancers": "使用负载均衡优化网络负载",
  "Optional": "可选项",
  "Or copy the content of key pair here:": "或复制此处的密钥对内容：",
  "OS image": "操作系统镜像",
  "out": "外部",
  "Overview": "概览",
  "Owner": "所有者",
  "Package": "包",
  "Parameter Group copied successfully": "已成功复制参数组",
  "Parameter Group delete failed": "删除参数组失败",
  "Parameter Group deleted successfully": "已成功删除参数组",
  "Parameter Group": "参数组",
  "Parameter Groups": "参数组",
  "Parameter value update failed": "参数值更新失败",
  "Parameter value updated": "已更新参数值",
  "Parameters": "参数",
  "Password and confirmation must match": "密码和确认信息必须一致",
  "Password for user {name} changed successfully": "用户{name}的密码修改成功",
  "Password for user {name} set successfully": "用户{name}的密码设置成功",
  "Password should be between 1-32 characters": "密码长度必须在1-32个字符之间",
  "Password": "密码",
  "Past Upgrades": "过去的升级",
  "Path": "路径",
  "Pending": "进行中",
  "Performance": "表现",
  "Plan": "计划",
  "Plans": "计划",
  "Please contact your system admin to assign a project to this user.": "请联系您的系统管理员以指派项目给此用户",
  "Please enter a valid IP": "请输入有效的 IP",
  "Please save the private key, you will not be able to obtain it later.": "请保存私钥，您之后将无法再获取。",
  "Please verify if any resources were defined to be protected": "请验证是否有资源被定义为受保护",
  "Pod IP": "Pod IP",
  "Pods": "Pod",
  "Pool Capacity": "池容量",
  "Pool Details": "池详情",
  "Pool Health": "池健康",
  "Pool State": "池状态",
  "Pool Type": "池类型",
  "Pool": "池",
  "pool.summary.cachedisks": "缓存磁盘： {cacheDisks}",
  "pool.summary.cachesize": "缓存大小： {cacheCapacity}",
  "pool.summary.datadisks": "数据磁盘： {dataDisks}",
  "pool.summary.disks": "磁盘数量： {hostCount}主机上的{totalDisksCount}个磁盘",
  "pool.summary.pool": "池容量： {dataCapacity}",
  "Pools": "池",
  "Port Security": "端口安全性",
  "Port": "端口",
  "Portal IP": "门户IP",
  "Ports": "端口",
  "Power Up": "加电",
  "Powered by Stratoscale": "由 Futong 提供支持",
  "Powered By": "服务提供方",
  "powering-off": "关机",
  "Press the ": "按下",
  "Private IP": "私有IP",
  "Private IPs": "私有IP",
  "Private Key": "私钥",
  "Private Network": "私有网络",
  "Private": "私有",
  "Processing": "正在处理",
  "Product Name": "产品名称",
  "Profile": "简况",
  "Progress": "进展",
  "Project Description": "项目描述",
  "Project Name": "项目名称",
  "Project Overview": "项目概览",
  "Project Summary": "项目摘要",
  "Project {name} created": "已创建项目 {name}",
  "Project {name} creation failed": "创建项目 {name} 失败",
  "Project {name} deleted": "已删除项目 {name}",
  "Project {name} deletion failed": "删除项目 {name} 失败",
  "Project {name} update failed": "更新项目 {name} 失败",
  "Project {name} updated": "已更新项目 {name}",
  "Project": "项目",
  "Project:": "项目：",
  "Projects & Users": "项目及用户",
  "Projects": "项目",
  "projects": "项目",
  "Properties": "属性",
  "Protect VM": "保护虚拟机",
  "Protect Volume": "保护卷",
  "Protect your instance data using data replication policies to remote Symphony regions": "使用数据复制策略保护您的实例数据到远程CloudoorSphere区域",
  "Protect": "保护",
  "Protected Resources": "保护的资源",
  "Protected": "受保护的",
  "Protection Bank {id} deleted": "已删除保护库{id}",
  "Protection Bank {id} deletion failed": "删除保护库{id}失败",
  "Protection Bank {id} modification failed": "修改保护库{id}失败",
  "Protection Bank {id} modified": "已修改保护库{id}",
  "Protection Bank {name} created": "已创建保护{id}",
  "Protection Bank {name} creation failed": "创建保护库{id}失败",
  "Protection Banks": "保护库",
  "Protection Checkpoints": "保护检查点",
  "Protection for volume {name} update failed": "更新卷{name}的保护失败",
  "Protection Plan {name} could not be created": "保护计划{name}无法创建",
  "Protection Plan {name} could not be deleted": "保护计划{name}无法删除",
  "Protection Plan {name} has been created": "保护计划{name}已生成",
  "Protection Plan {name} has been deleted": "保护计划{name}已删除",
  "Protection Plan {plan_name} could not be deleted for the {resource_type}: {resource_name}": "保护计划{plan_name}无法为{resource_type}删除： {resource_name}",
  "Protection Plan {plan_name} could not be triggered for the {resource_type}: {resource_name}": "不能为{resource_type}触发保护计划{plan_name}： {resource_name}",
  "Protection Plan {plan_name} has been deleted for the {resource_type}: {resource_name}": "已为{resource_type}删除保护计划{plan_name}： {resource_name}",
  "Protection Plan {plan_name} has been triggered for the {resource_type}: {resource_name}": "已为{resource_type}触发保护计划{plan_name}： {resource_name}",
  "Protection Plans": "保护计划",
  "Protection Target {name} could not be created": "无法创建保护目标{name}",
  "Protection Target {name} could not be deleted": "无法删除保护目标{name}",
  "Protection Target {name} created": "已生成保护目标{name}",
  "Protection Target {name} deleted": "已删除保护目标{name}",
  "Protection Targets": "保护目标",
  "Protection Tasks": "保护任务",
  "Protection updated for VM {name}": "为虚拟机{name}更新保护",
  "Protection updated for volume {name}": "为卷{name}更新保护",
  "Protection": "保护",
  "Protocol": "协议",
  "Provisioned Capacity": "预配置的容量",
  "Provisioned": "预配置的",
  "provisioning": "正在配置",
  "provisionTitle": "{value} {units}配置x{ratio}比例",
  "provisionTitleNoRatio": "{value} {units}配置",
  "Public IP": "公有 IP",
  "Public Key": "公钥",
  "Public": "公有",
  "public": "公有",
  "Queued": "排队",
  "queued": "排队",
  "quick-filters": "快速筛选项",
  "quota_image_count": "镜像数量",
  "quota_image_sum": "总镜像大小",
  "quota_snapshots_count": "快照数量",
  "quota_volumes_count": "卷数量",
  "quota_volumes_sum": "卷总大小",
  "ram (GiB)": "内存 (GiB)",
  "RAM": "内存",
  "Range": "范围",
  "Ratio": "比例",
  "Read cloud-init from file": "从文件读取cloud-init",
  "Read": "读",
  "ready": "准备",
  "Reboot Instance": "重新启动实例",
  "Reboot": "重启",
  "Recommended logo size (pixels): 16 wide X 16 high": "推荐标志尺寸（像素）：16 宽 X 16 高",
  "Recommended logo size (pixels): 30 wide X 40 high": "推荐标志尺寸（像素）： 30宽 X 40高",
  "Recommended logo size (pixels): 250 wide X 140 high": "推荐标志尺寸（像素）： 250宽 X 140高",
  "Recover": "恢复",
  "Region ID": "区域 ID",
  "Region Management": "区域管理",
  "Region Monitoring": "区域监控",
  "Region Overview": "区域概览",
  "Region Services": "区域服务",
  "Reject": "拒绝",
  "Release Notes": "版本说明",
  "Remote API Access": "远程API访问",
  "Remote Connect": "远程连接",
  "Remote Connection to the Kubernetes Cluster": "远程连接至 Kubernetes 集群",
  "Remote Debug Access": "远程调试访问",
  "Remote Details": "远程详情",
  "Remote Metrics Access": "远程指标访问",
  "Remote": "远程",
  "Remove disk": "移除磁盘",
  "Remove Filesystem": "移除文件系统",
  "Remove from pool": "从池中移除",
  "Remove Mount Target": "移除挂载目标",
  "Remove node": "移除节点",
  "Remove Project": "移除项目",
  "Remove Protection": "移除保护",
  "Remove Resources": "移除资源",
  "Remove Snapshot": "移除快照",
  "Remove Target": "移除目标",
  "Remove Vip": "移除虚拟ip",
  "Remove": "移除",
  "Removing disk {diskModel} from pool {poolName} failed": "从资源池{poolName}中删除磁盘{diskModel}失败",
  "Rename Snapshot": "重命名快照",
  "Rename": "重命名",
  "Replica": "副本",
  "Replicas": "副本",
  "Replications": "副本",
  "Reserved - All of the VM’s provisioned memory and CPU are always available.": "保留 - 所有虚拟机的配置内存和CPU始终可用。",
  "Reserved for System": "为系统保留",
  "Reserved for VMs": "为虚拟机保留",
  "Reserved": "保留",
  "Reset All": "重置全部",
  "Reset": "重置",
  "Resize Instance": "调整实例大小",
  "Resize VM": "调整虚拟机大小",
  "Resize": "调整大小",
  "Resizing instance failed": "调整实例大小失败",
  "Resizing instance volume failed": "调整实例卷大小失败",
  "Resource Consumption": "资源消耗",
  "Resource ID": "资源ID",
  "Resource Name": "资源名称",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Resource": "资源",
  "Resources": "资源",
  "resources": "资源",
  "Restart policy": "重启策略",
  "Restore Database Instance": "恢复数据库实例",
  "Restore": "恢复",
  "Result": "结果",
  "Retention": "保留",
  "Retentions": "保留",
  "Retrieve Password": "找回密码",
  "Revision": "修订",
  "Role update failed": "角色更新失败",
  "Role": "角色",
  "Roles updated": "角色已更新",
  "Roles": "角色",
  "Router successfully updated": "路由成功更新",
  "Router {routerName} creation failed": "创建路由 {routerName} 失败",
  "Router {routerName} deletion failed": "删除路由 {routerName} 失败",
  "Router {routerName} successfully created": "已成功创建路由 {routerName}",
  "Router {routerName} successfully deleted": "已成功删除路由 {routerName}",
  "Router {routerName} successfully updated": "已成功更新路由 {routerName}",
  "Router {routerName} update failed": "路由 {routerName} 更新失败",
  "Router's public IP": "路由器的公有 IP",
  "router.modify.modal.title": "修改路由器{name}",
  "Routers": "路由器",
  "Routes": "路由",
  "Rule Type": "规则类型",
  "Rules": "规则",
  "running": "正在运行",
  "S3": "S3",
  "Same-tagged VMs": "相同标记的虚拟机",
  "Save": "保存",
  "Saved at": "保存在",
  "Scale provision and manage various database engines automatically": "自动规划分配并管理各种数据库引擎",
  "Scale provision and manage various nosql databases": "规模供应和管理各种nosql数据库",
  "Secret": "秘密",
  "Secure": "安全",
  "Security Group rule {groupId} deletion failed": "安全组规则{groupId}删除失败",
  "Security Group Rules": "安全组规则",
  "Security Group {groupId} rule deleted": "安全组{groupId}规则已删除",
  "Security Group {name} could not be created": "无法创建安全组{name}",
  "Security Group {name} could not be updated": "无法更新安全组{name}",
  "Security Group {name} created": "已创建安全组{name}",
  "Security Group {name} deleted": "已删除安全组{name}",
  "Security Group {name} deletion failed": "删除安全组{name}失败",
  "Security Group {name} updated": "已更新安全组{name}",
  "Security Group": "安全组",
  "Security Groups of {name} updated successfully": "成功更新安全组 {name} ",
  "Security Groups": "安全组",
  "Segmentation ID": "VLAN ID",
  "Select Account": "选择账户",
  "Select Boot Volume...": "选择启动卷…",
  "Select Edge Network": "选择公有网络",
  "Select either VM or IP": "选择虚拟机或 IP",
  "Select image...": "选择镜像...",
  "Select network...": "选择网络...",
  "Select one or more SSD devices per node for cache acceleration of the data disks": "为每个节点选择一个或多个SSD磁盘为数据磁盘缓存加速",
  "Select Project": "选择项目",
  "Select storage pool...": "选择存储池...",
  "Select target group": "选择目标组",
  "Select Target VM": "选择目标虚拟机",
  "Select the storage pool's data disks.": "选择存储池的数据磁盘。",
  "Select...": "选择...",
  "Selected limit is lower than the current allocation. Future allocations will fail.": "选择的限制低于现有分配。将来的分配将失败。",
  "Send Ctl-Alt-Del": "发送 Ctl-Alt-Del",
  "Server and client times are not in sync": "集群的时间和您的网络浏览器的时间不同步。",
  "Server": "服务器",
  "Service account name": "服务账户名",
  "Service account": "服务账户",
  "Service Catalog": "服务目录",
  "Service Performance": "服务性能",
  "Services": "服务",
  "Session Expired": "会话过期",
  "Set a default pool for both block storage and object storage.": "设置一个默认池为块存储和对象存储。",
  "Set Access": "设置访问",
  "Set Block Storage Default Pool": "设置默认池为块存储",
  "Set default language": "设置默认语言",
  "Set Default": "设为默认",
  "Set Object Storage Default Pool": "设置默认池为对象存储",
  "Set Password": "设置密码",
  "Set": "设置",
  "Setting Storage Pool {name} as default for block storage failed": "将存储池{name}设置为块存储失败",
  "Setting virtual network type failed": "设置虚拟网络类型失败",
  "Settings": "设置",
  "Setup": "设置",
  "SEVERE WARNING": "严重警告",
  "Severity": "级别",
  "Shared": "共享",
  "should be placed on nodes": "应放在节点上",
  "should be placed on": "应放在",
  "Shrink Cassandra Cluster": "缩减 Cassandra 集群",
  "Shrink": "缩减",
  "Shrinking of Cassandra cluster, {name}, has failed": "Cassandra 集群{name}的缩减失败",
  "Shutoff": "关闭",
  "shutoff": "关闭",
  "shutting-down": "正在关机",
  "Simulate Rule": "模拟规则",
  "Since this type of VM exists only on an ad hoc basis, it is recommended for non-critical tasks.": "由于这种类型的虚拟机只是临时使用，所以推荐用于非关键任务。",
  "Size per node": "每个节点的大小",
  "Size": "大小",
  "Slave Instance Type": "从实例类型",
  "Slave Security Group": "从安全组",
  "Snapshot creation failed": "创建快照失败",
  "Snapshot deletion failed": "删除快照失败",
  "Snapshot rename failed": "重命名快照失败",
  "Snapshot restore failed": "恢复快照失败",
  "Snapshot {name} created": "已创建快照 {name}",
  "Snapshot {name} is creating": "正在创建快照{name}",
  "Snapshot {name} is restoring": "正在恢复快照 {name}",
  "Snapshot {name} removed": "已移除快照{name}",
  "Snapshot {name} renamed to {newName}": "已将快照 {name} 重命名为 {newName}",
  "Snapshot {name} restored": "已恢复快照{name}",
  "Snapshot": "快照",
  "Snapshots": "快照",
  "SNAT": "SNAT",
  "Soft - The VMs will be created even if Symphony does not succeed to place the VMs according to the rule's constraints.": "软性 - 即使CloudoorSphere不能根据规则的约束成功放置虚拟机，也将创建虚拟机。",
  "Source": "来源",
  "Speed (Mb/s)": "速度（Mb/s）",
  "Spot - Only a minimal amount of the VM’s provisioned memory and CPU are always available.": "点 - 只有最少量的虚拟机配置的内存和CPU始终可用。",
  "SSD": "SSD",
  "Stack": "堆叠",
  "Stage": "阶段",
  "Start port": "开始端口",
  "Start Time": "开始时间",
  "Start": "开始",
  "Start:": "开始：",
  "Starting cluster {name} failed": "启动集群{name}失败",
  "starting": "正在启动",
  "starting.vms.notification": "正在启动{vmsCount}个虚拟机",
  "State": "状态",
  "Status": "状态",
  "Stop": "停止",
  "stopped": "停止",
  "Stopping cluster {name} failed": "停止集群{name}失败",
  "stopping.vms.notification": "正在停止{vmsCount}个虚拟机",
  "Storage Availability & Health": "存储可用性和健康",
  "Storage Pool {currentName} was updated": "已更新 {currentName} 存储池",
  "Storage Pool {name} was created": "已创建存储池{name}",
  "Storage Pool {name} was deleted": "已删除存储池{name}",
  "Storage Pool {name} was set as default for block storage": "存储池{name}被设置的默认值为块存储",
  "Storage Pool": "存储池",
  "Storage Pools": "存储池",
  "Storage": "存储",
  "Subnet (CIDR)": "子网（CIDR）",
  "Subnet ID": "子网ID",
  "Subnet Name": "子网名称",
  "Subnet {name} could not be created": "无法创建子网{name}",
  "Subnet {name} created": "已创建子网{name}",
  "Subnet {name} updated": "已更新子网{name}",
  "Subnet {subnetId} connection failed": "子网 {subnetId} 连接失败",
  "Subnet {subnetId} disconnection failed": "子网 {subnetId} 断开失败",
  "Subnet {subnetId} successfully connected": "子网 {subnetId} 已成功连接",
  "Subnet {subnetId} successfully disconnected": "子网 {subnetId} 已成功断开",
  "Subnet": "子网",
  "Subnets": "子网",
  "Success": "成功",
  "Summary": "摘要",
  "summary.empty": "没有{units}",
  "Support Center failed to start": "支持中心未能启动",
  "Support Center failed to stop": "支持中心未能停止",
  "Support Center started": "支持中心已启动",
  "Support Center stopped": "支持中心已停止",
  "Support Center": "支持中心",
  "Support Email": "支持邮件",
  "Support Link": "支持链接",
  "Support": "支持",
  "sync state": "同步状态",
  "System Capacity": "系统容量",
  "System": "系统",
  "Tags": "标签",
  "Target Group Created": "已创建目标组",
  "Target Group Updated": "已更新目标组",
  "Target Group {name} creation failed": "创建目标组{name}失败",
  "Target Group {name} deletion failed": "删除目标组{name}失败",
  "Target Group {name} was deleted": "已删除目标组{name}",
  "Target Group {name} was successfully created": "已成功创建目标组{name}",
  "Target Group {name} was successfully updated": "已成功更新目标组{name}",
  "Target Group": "目标群组",
  "Target Groups": "目标组",
  "Target ID": "目标ID",
  "Target Node": "目标节点",
  "Target removed": "目标已移除",
  "Target Version": "目标版本",
  "Targets attachment failed": "目标连接失败",
  "Targets detachment failed": "目标分离失败",
  "Targets": "目标",
  "Task {id} deleted successfuly": "成功删除任务{id}",
  "Task {id} deletion failed": "删除任务{id}失败",
  "Tasks": "任务",
  "Technical Support": "技术支持",
  "Termination grace period in seconds": "终止宽限期（以秒为单位）",
  "test-vm1": "测试-虚拟机1",
  "The 'End' address is not within the 'Network (CIDR)' range.": "“End”地址不在“网络（CIDR）”范围内。",
  "The 'End' address must be larger than the 'Start' address.": "“End”地址必须大于“Start”地址。",
  "The 'next_hop' address in not within the subnets range above": "&#39;next_hop&#39; 的地址不在上方的子网范围内",
  "The 'Start' address is not within the 'Network (CIDR)' range.": "“Start”地址不在“网络（CIDR）”范围内。",
  "The administrative password for your instance is": "您的实例的管理员密码是",
  "The Allocation Pool must contain at least {minIpRange} IP addresses.": "分配池必须至少包含{minIpRange} IP地址。",
  "The Allocation Pool range must not contain Gateway address": "分配池范围不能包含网关地址",
  "The Allocation Pool range must not contain the broadcast address {broadcastIp}.": "分配池范围不得包含广播地址{broadcastIp}。",
  "The instance administrative password could not be retrieved.": "未能找回此实例的管理员密码。",
  "The instance is based on a Windows OS": "此实例是基于 Window 操作系统",
  "The instance is not a cloud-init based image": "此实例不是基cloud-init的基础镜像",
  "The rest will be allocated on-demand if there are available non-reserved resources.": "如果有可用的非预留资源，其余的将按需分配。",
  "The Router's public IP is the address used for outbound traffic when the router acts as a NAT gateway": "路由器的公有 IP 是路由器作为 NAT 网关时向外发送数据流量的地址",
  "Then allocate a floating IP for the edge network.": "然后分配浮动 IP 给公有网络。",
  "There are new upgrades available": "有可用的更新",
  "There are no Access Keys": "没有访问键",
  "There are no accounts defined": "没有已定义的账户",
  "There are no alarms": "没有警报",
  "There are no application templates in the system": "系统中没有应用程序模板",
  "There are no available unused disks.": "没有可用的未使用的磁盘。",
  "There are no buckets": "没有桶",
  "There are no Cassandra clusters defined": "没有已定义 Cassandra 集群",
  "There are no clusters": "没有集群",
  "There are no disks in the system": "系统中没有磁盘",
  "There are no disks": "没有磁盘",
  "There are no enabled versions": "没有启用的版本",
  "There are no engine versions available for this service": "没有可供此服务使用的引擎版本",
  "There are no entities to display": "没有要显示的实体",
  "There are no events": "没有事件",
  "There are no filesystems created": "没有创建文档系统",
  "There are no free Private IPs for this VM": "这个虚拟机没有空闲的私有IP分配",
  "There are no instance types": "没有实例类型",
  "There are no Items": "没有项目",
  "There are no key pairs": "没有密钥对",
  "There are no limits defined": "没有已定义的限额",
  "There are no listeners defined": "没有定义监听",
  "There are no load balancers defined": "没有定义负载均衡",
  "There are no MapReduce clusters defined": "没有定义 MapReduce 集群",
  "There are no mount targets created": "未创建挂载的目标",
  "There are no Networks defined": "没有定义网络",
  "There are no Nodes in the system": "系统中没有节点",
  "There are no nodes": "没有节点",
  "There are no projects": "没有项目",
  "There are no protected resources": "没有受保护的资源",
  "There are no replications": "没有副本",
  "There are no routers defined": "没有已定义的路由器",
  "There are no routes for this router": "本路由器没有路由",
  "There are no services": "没有服务",
  "There are no snapshots created": "未创建快照",
  "There are no storage pools defined": "没有已定义的存储池",
  "There are no tasks": "没有任务",
  "There are no Virtual Machines associated with this Security Group": "没有与此安全组关联的虚拟机",
  "There are no Virtual Machines attached to this network": "没有附加在此网络的虚拟机",
  "There are no Virtual Machines in the system": "系统中没有虚拟机",
  "There are no vms on this node": "本节点上没有虚拟机",
  "There are no volumes defined": "没有定义卷",
  "This action will cause Windows to load the Symphony storage and network drivers.": "此操作将导致Windows加载CloudoorSphere存储和网络驱动程序。",
  "This field is for selecting a second installation ISO in addition to the original Installation ISO": "除了原始安装ISO之外，此处用于选择额外的ISO文件",
  "This field is required": "这个文件是必须的",
  "This is not a valid e-mail": "没有有效的电子邮件地址",
  "This is not a valid URL": "这不是一个有效的URL",
  "This may happen, for example, because the node(s) which are available for the placement of the VMs according to the placement rules, are overloaded.": "例如，这种情况可能发生，根据放置规则，放置虚拟机的节点过载",
  "This service is hidden from non admin users, click": "此服务对非管理员用户隐藏，请单击",
  "This type of VM is recommended for performance critical tasks.": "推荐使用这种类型的虚拟机完成性能关键任务。",
  "This type of VM is the default recommendation for standard tasks.": "这种类型的虚拟机是标准任务的默认建议。",
  "This user has not been assigned any projects!": "此用户并未被指派任何项目！",
  "Throughput": "吞吐量",
  "Time": "时间",
  "Title": "标题",
  "Titles & Links": "标题和链接",
  "To connect remotely to the Kubernetes Cluster you must download its Kube Config file and place it in its kubernetes config directory.": "如欲远程连接至 Kubernetes 集群，您必需下载它的 Kube 配置文件，并置于其 kubernetes 的配置目录中。",
  "to enable": "以启用",
  "To see the changes click Save and refresh the window.": "要查看更改，请单击保存并刷新该窗口。",
  "To State": "说明",
  "To:": "到",
  "Top Virtual Machines": "高级虚拟机",
  "Total Capacity": "总容量",
  "Total size": "总大小",
  "Total": "总计",
  "Traffic Types": "流量类型",
  "Transitions": "装换",
  "Trigger": "触发",
  "Triggers": "触发",
  "Try changing your filter": "尝试更改您的过滤器",
  "Tunnel {action} failed": "隧道{action}失败",
  "Tunnel {action}": "隧道{action}",
  "Type": "类型",
  "UI Images Updated successfully": "已成功更新 UI 镜像",
  "UI Settings reset successfully": "UI设置成功重置",
  "UI Settings updated successfully": "UI设置成功更新",
  "UI version from": "UI版",
  "Unable to create external credentials for {name}": "无法为{name}创建外部凭据",
  "Unauthorized": "未经授权",
  "Unexpose": "取消暴露",
  "unhealthy": "不健康",
  "Unified and durable cloud-driven storage in which objects storage resides side by side with block storage": "统一且持久的云驱动存储，其中对象存储与块存储并排存储",
  "unknown": "未知",
  "Unknown": "未知",
  "Unlimited": "无限制",
  "Unsupported browser": "不支持的浏览器",
  "Untagged": "未标记",
  "untagged": "未标记",
  "Unused": "未使用",
  "unused": "未使用",
  "up": "开启",
  "Up": "开启",
  "Update Image": "更新镜像",
  "Update Load Balancer: {name}": "更新负载均衡： {name}",
  "Update Target Group: {name}": "更新目标组： {name}",
  "Updated At": "更新于",
  "Updated": "更新",
  "Updating Security Groups of {name} failed": "未能更新安全组 {name}",
  "Updating Storage Pool {currentName} failed": "未能更新存储池 {currentName}",
  "Upgrade Manifest": "升级展示",
  "Upgrade Package": "升级包",
  "Upgrade": "升级",
  "Upgrades": "升级",
  "Upload a public key for a key pair you have generated using another tool": "上传使用其他工具生成的公钥",
  "Upload an upgrade package": "上传一个升级包",
  "Upload File": "上传文件",
  "Upload Image": "上传镜像",
  "Upload Private Key": "上传私钥",
  "Upload your private key for this instance's key pair": "上传您的私钥供此实例的密钥对使用",
  "Upload": "上传",
  "Uploading {name}": "正在上传{name}",
  "Uptime": "运行时间",
  "Uptime:": "运行时间：",
  "URL": "URL",
  "Usage": "使用",
  "Use an existing network": "使用现有的网络",
  "Use instance images from the marketplace or create your own custom instance images": "使用来自市场的实例镜像或创建您自己定制的实例镜像",
  "Use these networks to configure the EC2 networks.": "使用这些网络来配置 EC2 网络。",
  "Used by System": "系统使用",
  "Used by VMs": "虚拟机使用",
  "Used": "已使用",
  "User DN": "用户 DN",
  "User Filter": "用户过滤器",
  "User successfully updated": "用户更新成功",
  "User Tree DN": "用户树 DN",
  "User {name} created successfully": "成功创建用户{name}",
  "User {name} creation failed": "创建用户{name}失败",
  "User {name} deleted": "已删除用户 {name}",
  "User {name} deletion failed": "未能删除用户 {name}",
  "User {name} rename failed": "重命名用户{name}失败",
  "User {name} renamed successfully": "成功重命名用户{name}",
  "User {name} update failed": "更新用户{name}失败",
  "User {name} updated successfully": "成功更新用户{name}",
  "User {name} {state}": "用户{name} {state}",
  "User": "用户",
  "Username should be between 2-16 characters": "用户名长度必须在2-16个字符之间",
  "Username": "用户名",
  "Users": "用户",
  "users": "用户",
  "Validate password": "验证密码",
  "Validate Password": "验证密码",
  "Value": "值",
  "Value:": "值：",
  "VCores": "虚拟核心数",
  "VCPUs": "VCPUs",
  "Vendor": "供应商",
  "Verify that the current config file gives you remote access to the cluster at the following Kube API Server Address:": "请在下述 Kube API 服务器地址确认当前的设置文件能够让您远端访问集群：",
  "Verify the following": "确认下列信息",
  "Version {name} update failed": "版本 {name}更新失败",
  "Version {name} updated": "已更新版本 {name}",
  "Version": "版本",
  "VIP": "VIP",
  "VIPs": "VIPs",
  "Virtual Assets": "虚拟资产",
  "Virtual IP for {traffic_type} configuration failed": "为{traffic_type}配置虚拟IP失败",
  "Virtual IP for {traffic_type} configured successfully": "为{traffic_type}配置虚拟IP成功",
  "Virtual IP for {traffic_type} deletion failed": "为{traffic_type}删除虚拟IP失败",
  "Virtual IP for {traffic_type} is being deleted": "正在为{traffic_type}删除虚拟IP",
  "Virtual IP": "虚拟 IP",
  "Virtual IPs": "虚拟IPs",
  "Virtual Machine": "虚拟机",
  "Virtual Machines": "虚拟机",
  "Virtual network type updated": "虚拟网络类型更新",
  "Virtual Network Type": "虚拟网络类型",
  "VLAN Consumption": "VLAN消耗",
  "VLAN ID": "VLAN ID",
  "VLAN Tag": "VLAN标签",
  "VLAN {name} was defined": "已定义VLAN{name}",
  "VLAN": "VLAN",
  "VLANs": "VLANs",
  "VM IP": "虚拟机IP",
  "VM must be Shutoff before it can be resized": "虚拟机必须在关闭后才能调整大小",
  "VM Name": "虚拟机名称",
  "VM OS": "虚拟机操作系统",
  "VM Profile": "虚拟机简况",
  "VM Recovery": "虚拟机恢复",
  "VM {name} could not be deleted": "无法删除虚拟机{name}",
  "VM {name} detached successfully": "成功分离虚拟机{name}",
  "VM {name} failed to resize": "无法调整虚拟机{name}大小",
  "VM {name} failed to start in recovery mode": "虚拟机{name}在恢复模式下无法启动",
  "VM {name} failed to start": "虚拟机{name}未能启动",
  "VM {name} is being deleted": "正在删除虚拟机{name}",
  "VM {name} is deleted": "已删除虚拟机 {name}",
  "VM {name} is started": "已启动虚拟机 {name}",
  "VM {name} is starting": "正在启动虚拟机{name}",
  "VM {name} powering on in recovery mode": "在恢复模式下打开虚拟机{name}",
  "VM {name} updated successfully": "虚拟机{name}更新成功",
  "VM {name} was created": "已创建虚拟机{name}",
  "VM {vmName} failed to stop": "无法停止虚拟机{name}",
  "VM {vmName} is stopped": "虚拟机 {name}已停止",
  "VM {vmName} is stopping": "正在停止虚拟机{name}",
  "VM {vmName} migration cancelled": "已取消迁移虚拟机{name}",
  "VM {vmName} moved to {hostname}": "虚拟机{name}移动到{hostname}",
  "VM {vm} attached successfully to Network {network}": "成功将虚拟机{vm}附加到网络{network}",
  "VM": "虚拟机",
  "VMs and Nodes": "虚拟机和节点",
  "VMs Per Node": "每个节点的虚拟机",
  "VMs Summary": "虚拟机摘要",
  "VMs tagged as": "虚拟机被标记为",
  "VMs": "虚拟机",
  "VNC": "VNC",
  "VNI": "VNI",
  "Volume creation failed": "创建卷失败",
  "Volume Name": "卷名",
  "Volume {cloneName} cloned from {name}": "从{name}克隆的卷{cloneName}",
  "Volume {name} copied from {sourceName}": "从{sourceName}复制的卷{name}",
  "Volume {name} could not be cloned": "无法克隆卷{name}",
  "Volume {name} could not be created": "无法创建卷{name}",
  "Volume {name} could not be deleted": "无法删除卷{name}",
  "Volume {name} could not be detached": "无法分离卷{name}",
  "Volume {name} could not be exposed": "无法暴露卷{name}",
  "Volume {name} could not be extended": "卷{name}无法扩大",
  "Volume {name} could not be unexposed": "卷{name}无法取消",
  "Volume {name} could not be updated": "卷{name}无法更新",
  "Volume {name} created successfully": "成功创建卷{name}",
  "Volume {name} created": "已创建卷{name}",
  "Volume {name} deleted successfully": "成功删除卷{name}",
  "Volume {name} detached successfully": "成功分离卷{name}",
  "Volume {name} exposed successfully": "成功暴露卷{name}",
  "Volume {name} extended successfully": "成功扩大卷{name}",
  "Volume {name} unexposed successfully": "成功取消暴露卷{name}",
  "Volume {sourceName} could not be copied": "卷{sourceName}无法复制",
  "Volume {volumeName} attached to {vmName}": "卷{volumeName}附加到{vmName}",
  "Volume {volumeName} could not be attached to VM {vmName}": "无法将卷{volumeName}附加到虚拟机{vmName}",
  "Volume": "卷",
  "Volumes": "卷",
  "volumes": "卷",
  "Warning": "警告",
  "warning": "警告",
  "We recommend using either Google Chrome or Microsoft Edge instead.": "我们建议您改用Google Chrome或Microsoft Edge浏览器。",
  "Window duration": "窗口持续时间",
  "Window Duration": "窗口持续时间",
  "Write": "写",
  "You have accessed Symphony with a non-supported browser.": "您使用了不支持的浏览器访问CloudoorSphere。",
  "You have selected a HDD disk as a cache disk, this is not recommended.": "您选择了HDD磁盘作为缓存磁盘，这是不推荐的。",
  "You must attach a network to the VM before it can be started": "在启动虚拟机之前，必须先连接一个网络",
  "You will be able to login into the VM and make sure the drivers are installed before powering off the VM.": "您可以登录虚拟机，并确保在关闭虚拟机之前安装驱动程序。",
  "Your current filter returned no results": "您当前的过滤器没有返回结果",
  "Your private key matches the public key of the key pair": "您的私钥与此密钥对中的公钥吻合",
  "Your session has expired. Please log in again.": "您的会话已过期。 请重新登录。"
}